<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Half a smoke</title>
    <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Half a smoke</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us vi</language>
    <copyright>halfasmoke</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Oct 2020 08:58:10 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://halfasmoke.onrender.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title># khoảnh khắc</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/19-oct-2020-moment/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2020 08:58:10 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/19-oct-2020-moment/</guid>
      <description>-
quay lại quán cf tôi thường lui tới thời sinh viên chợt nhận thấy hình ảnh cũ của tôi ngồi ở góc bàn quen thuộc đó cả hai đều gọi một loại thức uống, thứ cà phê vừa chua lại ngọt, ngụm một hơi và nhìn ra cơn mưa nặng trĩu của những ngày giá rét, bão bùng
và hai ánh mắt bắt gặp nhau, mỉm cười dường như đã hiểu ra một vài điều, được tôi luyện thêm một ít và thì thầm với nhau điều gì đó</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># những đôi mắt</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/11-oct-2020-eyes/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Oct 2020 08:57:25 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/11-oct-2020-eyes/</guid>
      <description>-
đôi mắt vô tư hồn nhiên cậu nhóc đôi mắt trải đời đầy kinh nghiệm cụ già
cậu nhóc hướng tới ngày mai với những chuyến đi thú vị đang chờ đón cụ già nhìn lại quãng đời mình cũng những kỷ niệm khó quên
đôi mắt đầu con đường đôi mắt cuối con đường
cả hai đều có một điểm chung một nụ cười, tự nhiên, từ tâm hồn</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># sẽ ra sao</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/05-oct-2020-randomness/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 08:56:52 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/05-oct-2020-randomness/</guid>
      <description>-
ký ức có tốt có xấu
tốt nhiều thì sao
xấu nhiều sẽ như thế nào
ngồi trời đổ cơn mưa
cơn mưa như gột rửa mọi thứ
mọi điều tốt điều xấu
để chỗ cho những điều tốt xấu khác
hy vọng lần này
tốt nhiều hơn xấu
nhưng cũng chẳng bận tâm
mưa rồi cũng sẽ đến
quan trọng là người giữ
những cảm giác lúc bấy giờ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># quote reading 1</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/30-sep-2020-quote-reading/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Sep 2020 08:55:37 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/30-sep-2020-quote-reading/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Kẻ bộ hành&amp;rdquo;
&amp;quot; Tôi sẽ kể bạn nghe câu chuyện về một người lạ, người mà tôi gọi là “kẻ bộ hành”.
Kẻ bộ hành là người luôn muốn đi tìm kiếm, nhưng tìm điều gì thì anh vẫn chưa hình dung được, bởi không phải anh sẽ tìm một người nào, hay một cái gì cụ thể…
Và rồi, kẻ bộ hành cũng không cần phải biết điều mà anh ta muốn tìm kiếm, vì đơn giản rằng cuộc đời của mỗi người chính là một hành trình tìm kiếm bản thân…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># quỹ đạo</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/24-sep-2020-orbit/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 21:55:28 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/24-sep-2020-orbit/</guid>
      <description>-
tôi lại ngồi xuống bậc thềm đó, hứng vài đợt gió mát trong bầu trời ngả tối dưới ánh ngọn đèn đường. Cảnh tượng như mọi ngày nhưng tôi lại cảm thấy điều gì đó lạ lẫm, tuy lạ nhưng cũng rất quen thuộc, bởi lẽ tôi đã quên cảm giác này từ lâu. Khi mà mọi chuyện trở lại quỹ đạo của nó, các mảnh ghép xung quanh đã được xếp ngay ngắn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># đèn vàng</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/20-sep-2020-yellow-light/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 08:49:59 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/20-sep-2020-yellow-light/</guid>
      <description>-
giữa những căn nhà đèn trắng lại có căn nhà đèn vàng tại sao lại đèn vàng? phải chăng là để cho tôi chú ý là do đèn vàng giá thấp, dịu mắt hơn, lựa chọn cho sự hoài niệm hay là cặp đôi nào đó đang mặn nồng trong không gian ấm áp đó
hay muốn nổi trội hơn, khác biệt với đám đông đèn trắng như thể đứa trẻ la hét đòi sự chú ý hay chỉ vì lý đơn giản là chủ nhà thích</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># lắc lư</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/15-sep-2020-timepiece/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Sep 2020 11:11:07 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/15-sep-2020-timepiece/</guid>
      <description>-
Sẽ có những lúc mà đứng cũng thấy mỏi, ngồi cũng chẳng yên, nằm cũng thấy muộn phiền, mỗi cơ bắp thớ thịt trong người cũng như đang biểu tình chống đối không cho làm một hành động nào cả. Làm những việc mình thích không còn là lựa chọn nữa. Người mình yêu thương cũng bỗng nhiên thành người dưng.
Mọi thứ đều cảm thấy bất an. Mọi câu nói, mọi lời truyền cảm hứng cũng ko có tác động.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># T đang làm gì?</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/12-sep-2020-tnn/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Sep 2020 11:06:43 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/12-sep-2020-tnn/</guid>
      <description>-
&amp;quot; Tại sao bây giờ T lại nhớ về N trong khi T đã quên được N? Tại sao hình ảnh N lại hiện lên trong đầu T vào lúc này, lúc T đang lắm bận bịu. Phải chăng là N luôn ở đây, luôn đứng đó mà T không hề hay biết. Những thứ xúc cảm như thế này của T dường như đã bị chôn vùi từ rất lâu rồi mà giờ có cố nhớ lại nguyên nhân thì chỉ mang lại cảm giác khó chịu và khôn nguôi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># người quen cũ</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/08-sep-2020-old-acquaintance/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 11:02:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/08-sep-2020-old-acquaintance/</guid>
      <description>-
Gã từng là con người thuộc dạng dễ bị lay động, đùn đẩy khiến gã không thể làm gì bởi gã quá ngoan hiền. Nhận ra điều đó khiến gã buồn, chán nản và thất vọng nhưng gã đã cải thiện được điều đó. Gã nói tôi rằng cái phiên bản đó của gã không còn nữa nhưng đôi lúc gã vẫn cảm nhận được nó ở đâu đó trong tâm gã.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># hz</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/06-sep-2020-hz/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Sep 2020 16:36:56 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/06-sep-2020-hz/</guid>
      <description>-
mỗi ng như một cơn sóng, tần số dao động, một giai điệu khác nhau và độc nhất
hoà quyện cùng những người khác, phù hợp, giao hưởng, hoà âm tạo thành một bài ca tuyệt vời, đằm thắm, sâu sắc
thế nhưng có những người bản thân họ cũng đã là một bản hoà âm, chỉ có thể ngân nga khi đứng một mình, họ biết điều đó, chấp nhận nó nên rồi cũng không còn quan trọng việc được hoà quyện</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># quán cf</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/04-sep-2020-cf-shop/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Sep 2020 16:33:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/04-sep-2020-cf-shop/</guid>
      <description>-
Tôi ưa chuộng những nơi như thế này, ko quá cầu kì lại cực kì đơn giản, dù không mở nhạc như nơi khác mà lại đủ âm thanh, thứ tiếng, tiếng của mọi loại xe qua lại, tiếng người rôm rả chia sẻ về cuộc đời họ, tiếng kêu leng keng của chìa khoá treo trước bụng của mấy doanh nhân, tiếng chân chạy ình ịch của những gã đang cố giảm cân và tiếng phì phèo điếu thuốc của cụ già với cái nhìn xa xăm&amp;hellip; Âm thanh của cuộc sống.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># Force Positivity</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/26-aug-2020-force-positivity/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2020 20:58:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/26-aug-2020-force-positivity/</guid>
      <description>-
I struggle with happiness..
I think we all do.. and I don&amp;rsquo;t think a lot of people talk about it because&amp;hellip; There&amp;rsquo;s no in between!
I think it&amp;rsquo;s either you&amp;rsquo;re happy or you&amp;rsquo;re depressed! But what if you&amp;rsquo;re just fine?
There&amp;rsquo;s times where I feel really happy but at that time I also know this is temporary and I&amp;rsquo;m gonna go back to just fine. And there&amp;rsquo;s times where I feel unhappy and I know it&amp;rsquo;s gonna go back to normal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># Captain of a ship</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/24-aug-2020-captain-of-a-ship/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2020 06:20:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/24-aug-2020-captain-of-a-ship/</guid>
      <description>-
Cái tôi thiếu là đồng minh.
Có người nói tôi có nhiều ý tưởng, hay ho, tuy không mới nhưng đáng để thực hiện nhưng lại chê tôi quá cô độc và thế giới này muốn tiến xa hơn thì phải có bạn đồng hành.
Tôi thấy một phần nào đó nó lung lay được mình vì hồi đó giờ trên con thuyền này chỉ có tôi làm thuyền trưởng, điều hành mọi thứ nên vì vậy nó đi khá chậm so với mặt bằng chung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># Sputnik thoughts</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/22-aug-2020-sputnik-thoughts/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 16:13:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/22-aug-2020-sputnik-thoughts/</guid>
      <description>-
Tất cả những gì tôi có là - tôi. Lúc nào cũng vậy
Chưa bao giờ mình có thể đắm trong cái thế giới của những sắc thái bất thường, thoáng qua này
Trong mọi chuyện chúng ta nghĩ là đã hiểu toàn bộ vẫn luôn ẩn giấu chừng ấy những điều chúng ta chưa hiểu
Sự hiểu biết chẳng là gì ngoài tổng số những sự hiểu nhầm của chúng ta</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
