<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Half a smoke</title>
    <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Half a smoke</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us vi</language>
    <copyright>halfasmoke</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Sep 2020 16:36:56 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://halfasmoke.onrender.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title># hz</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/06-sep-2020-hz/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Sep 2020 16:36:56 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/06-sep-2020-hz/</guid>
      <description>hz
mỗi ng như một cơn sóng, tần số dao động, một giai điệu khác nhau và độc nhất
hoà quyện cùng những người khác, phù hợp, giao hưởng, hoà âm tạo thành một bài ca tuyệt vời, đằm thắm, sâu sắc
thế nhưng có những người bản thân họ cũng đã là một bản hoà âm, chỉ có thể ngân nga khi đứng một mình, họ biết điều đó, chấp nhận nó nên rồi cũng không còn quan trọng việc được hoà quyện</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># quán cf</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/04-sep-2020-cf-shop/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Sep 2020 16:33:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/04-sep-2020-cf-shop/</guid>
      <description>quán cf
Tôi ưa chuộng những nơi như thế này, ko quá cầu kì lại cực kì đơn giản, dù không mở nhạc như nơi khác mà lại đủ âm thanh, thứ tiếng, tiếng của mọi loại xe qua lại, tiếng người rôm rả chia sẻ về cuộc đời họ, tiếng kêu leng keng của chìa khoá treo trước bụng của mấy doanh nhân, tiếng chân chạy ình ịch của những gã đang cố giảm cân và tiếng phì phèo điếu thuốc của cụ già với cái nhìn xa xăm&amp;hellip; Âm thanh của cuộc sống.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># Force Positivity</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/26-aug-2020-force-positivity/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2020 20:58:46 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/26-aug-2020-force-positivity/</guid>
      <description>I struggle with happiness..
I think we all do.. and I don&amp;rsquo;t think a lot of people talk about it because&amp;hellip; There&amp;rsquo;s no in between!
I think it&amp;rsquo;s either you&amp;rsquo;re happy or you&amp;rsquo;re depressed! But what if you&amp;rsquo;re just fine?
There&amp;rsquo;s times where I feel really happy but at that time I also know this is temporary and I&amp;rsquo;m gonna go back to just fine. And there&amp;rsquo;s times where I feel unhappy and I know it&amp;rsquo;s gonna go back to normal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># Captain of a ship</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/24-aug-2020-captain-of-a-ship/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2020 06:20:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/24-aug-2020-captain-of-a-ship/</guid>
      <description>Cái tôi thiếu là đồng minh.
Có người nói tôi có nhiều ý tưởng, hay ho, tuy không mới nhưng đáng để thực hiện nhưng lại chê tôi quá cô độc và thế giới này muốn tiến xa hơn thì phải có bạn đồng hành.
Tôi thấy một phần nào đó nó lung lay được mình vì hồi đó giờ trên con thuyền này chỉ có tôi làm thuyền trưởng, điều hành mọi thứ nên vì vậy nó đi khá chậm so với mặt bằng chung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title># Sputnik thoughts</title>
      <link>https://halfasmoke.onrender.com/posts/22-aug-2020-sputnik-thoughts/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 16:13:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://halfasmoke.onrender.com/posts/22-aug-2020-sputnik-thoughts/</guid>
      <description>Tất cả những gì tôi có là - tôi. Lúc nào cũng vậy
Chưa bao giờ mình có thể đắm trong cái thế giới của những sắc thái bất thường, thoáng qua này
Trong mọi chuyện chúng ta nghĩ là đã hiểu toàn bộ vẫn luôn ẩn giấu chừng ấy những điều chúng ta chưa hiểu
Sự hiểu biết chẳng là gì ngoài tổng số những sự hiểu nhầm của chúng ta</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
